% Ce fichier main.tex est le fichier principal \`{a} partir duquel tout est g\'{e}n\'{e}r\'{e}
% This file is the main file where the final document is generated
\documentclass{these-ubl} 
\usepackage{subcaption}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{multirow}
\usepackage[ruled, vlined]{algorithm2e}

% Remplir les metadonnees du pdf
% Fill the pdf metadata
\hypersetup{
    pdfauthor   = {Davide Pala},
%    pdftitle    = {Th\`{e}se de doctorat de XYZ},
%    pdfsubject  = {Th\`{e}se de doctorat de XYZ},
%    pdfkeywords = {mots-cl\'{e}s},
}

\geometry{vmargin=4.0cm}

% Spécifier vos fichiers de bibliographie
% Specify you bibliography files here
\addbibresource{./biblio/biblio.bib}

\begin{document}

% Page de garde avec commande \maketitle
% Front cover calling \maketitle
\input{./Couverture-these/pagedegarde}

% Sélectionner la langue du contenu suivant cette ligne
% Select the content language following this line
\selectlanguage{english}

% Inclusion du chapitre remerciement
% Input acknowledgement chapter
\clearemptydoublepage
\input{./Acknowledgement/acknowledgement}

% Ne pas oublier cette commande qui g\'{e}n\`{e}re la page de couverture avant
% This command will generate the front cover
\frontmatter
\clearemptydoublepage
\renewcommand{\contentsname}{Table of Contents}
\tableofcontents %sommaire %table of content
%\shorttableofcontents{Sommaire}{0}

\clearemptydoublepage
\input{./Introduction/introduction}

\clearemptydoublepage
\mainmatter
\input{./SoA/soa}

\clearemptydoublepage
\input{./NVM/nvm}

\clearemptydoublepage
\input{./Freezer/freezer}

\clearemptydoublepage
\input{./Robust_backup/robust_backup}

\clearemptydoublepage
\input{./Bloom/bloom}

\clearemptydoublepage
\backmatter
\input{./Conclusion/conclusion}

% Chapitre pour la bibliographie
% Bibliography chapter
\clearemptydoublepage
\phantomsection % To have a correct link in the table of contents
\addcontentsline{toc}{chapter}{Bibliography}

% nocite: Pour citer la totalit\'{e} des r\'{e}f\'{e}rences contenues dans le fichier biblio
% nocite: In order to cite all the references included biblio
\printbibliography
%\nocite{*}
%\printbibliography[heading=primary,keyword=primary]
%\newpage
%\nocite{*}
%\printbibliography[heading=secondary,keyword=secondary]

\clearemptydoublepage
% Pour avoir la quatrième de couverture sur une page paire
% To have the back cover on an even page
\cleartoevenpage[\thispagestyle{empty}]
\input{./Couverture-these/resume}

\end{document}
